一人一個啊sir_ _唔駛你教

我先
啊sir 集會唔駛你教

啊sir 回post唔駛你教

啊sir 屌閪唔駛你教

阿sir偷保釋金唔駛你教

阿sir坐監唔駛你教

阿sir叫雞唔使你教

啊sir 非禮唔駛你教

阿sir老母俾人屌唔洗你教

阿sir運毒唔使你教啊

啊sir 爆粗唔洗你教